斯朗拿度(雞姦朗(Rapenaldo))或將加盟巴賽隆拿足球會(F.C. Barcelona)

Barcelona 本身西文讀 Var(花)celona
C朗加盟就變
VarceRona(花ce朗拿)

真既話就正

我住加泰嘅uncle話唔係咁讀

我巴唔要垃圾

Barcelona (/ˌbɑːrsəˈloʊnə/ BAR-sə-LOH-nə, Catalan: [bəɾsəˈlonə], Spanish: [baɾθeˈlona])

正宗係 E起排牙讀 所以係有Var音 有聽過本地人講就知